有無人一個人去咗英國

或者搵個伴照應下

我陪你去囉

係邊個城？

未出發 但想快啲走

咁打算去邊個城？

london/Manchester
主要睇成本 夠平就得

（借acc覆）我
一支公，當幫屋企人探路
暫住倫敦，想上Birmingham 睇樓
平d, 比曼城近倫敦

租定airbnb?

租咗一個星期就搵到間劏房長住，500鎊一個月

我

起我底就知 住緊student accommodation 360磅一個月

呢個價錢都ok喎 見有人租屋比agent話無資格

學生好多嘢都有優惠

劏房對租客要求無咁高
再唔係一次性交半年租都受你玩

係呀 但啲人都幾污糟 / 嘈
肯定是但一樣

我建議你同landlord住

應該搵share house就算

我講緊 Share house (live in landlord)
同landlord住因為人地真係係嗰度生活
而唔係同啲租客住 而啲人你又唔知佢係邊度黎
到時你對面個個日日用speaker播歌你都有排煩

好建議

你都知英國唔少難民
特別非洲嗰啲
日日聽歌唔理人

你呢兩個係全英最貴wor青

我8月飛london

搞聚會囉

利申前年黎uk讀書加做野

係咪好chur
見佢哋做唔停

好多一個人去倫敦，小弟都係

Manchester平好多喔ching 倫敦都平過香港

自己一丁友 今年要過lonely Christmas

有冇york既朋友，下年去

上年九月一個人去

一樣

好撚sad 我終於明白咩係每逢佳節陪思親 絲打邊度啊

我係巴 係Huddersfield讀書
來左兩個月差唔多習慣啦
聽日買啲short rib 返去打邊爐

巴打加個tg傾下計得唔得 好悶

我都好悶

好奇係咩類型it9
人工ok嗎

係咪全男班要搬搬抬抬？

偏低啦 我估 不過點都高過香港

可以tg傾下

有冇人係Southampton? 得我一個人，都想睇下有冇人一齊夾租

巴打？ 一齊係tg傾下計啊

絲呀，好呀，tg chat

有

開個谷啦